(連登又炒車？)巴士先撞鐵欄 再將大陸女子撞跌

旺角彌敦道與亞皆老街交界交通黑點，下午發生恐怖車禍。來自廣東增城的姓黃少女(19歲)，持雙程證偕3名女友人來港，拖行李篋在旺角購物，下午4時許，一行在彌敦道與亞皆老街交界橫過彌敦道，步至北行線旺角滙豐大廈對開，因行人路太多人，僅能站於行人路邊等候前行。適時，一輛由紅磡往機場的A21號城巴由彌敦道左轉入亞皆老街，左車身突撞及路邊鐵欄，再將黃女撞跌，車輪輾過其右小腿，腳掌位置登時皮開肉綻斷腳，她仍清醒，大叫「好痛」，其行李篋亦被撞爛，熱心途人紛紛上前安慰。

成班話司機無辜既 會唔會炒哂車

講真果個位 長期人多
路人都迫到咁
架巴士轉得太入 就出事了

利申：議事論事 非幫支那

支那人同廢老成日想快行到好出咪易俾人撞

支那人沒有一個是無辜的

唔排除支那人企到好出
但巴士都係撞左鐵欄先喎

只係講可能兩面都有錯

明明新聞尋日都講先撞欄喎，點解會炒車
冇睇內文？

我反而想知狗巴要賠幾多？幾百粒實走唔甩

起碼果班怕支那婦走醫院數既人可以放心
巴士公司一定要埋單

我有睇內文
你無追尋日d post
話咩 害死司機
司機無辜

$0

因為係城巴

炒咩車 細細個老豆老母就教等過馬路唔好企咁出
難道各位連登仔係執返黎 冇老豆老母教?

又係城巴..

理撚得佢有無辜